呢個關頭真係希望大家可以放低私怨, 團結一次

有能力革命就出去革下命
無能力嘅都盡量喺屋企上連登正評下御理個post, 執下垃圾對住屋企人舉下牌etc., 精神上表示solidarity with Kwan sir

關狗冇成本玩嘢👍👍

又然👍👍

👍

將近千四個正評大家畀啲掌聲自己

我已經放晒手頭上既700等關仔指示
有錢出錢有力出力

咁似泛民大和解

唔好又踢爆佢地雙重標準

Gchi 聽日罷工！

5毛狗真係戇撚鳩